＜可能係而家最強畫工既漫畫＞圖書館的大魔法師

呢本月刊既內容同作畫一流
連背景都畫到好精緻
咩人睇都岩
簡單講下內容
主角係長耳族，窮撚一名，得家姐一齊生活
主角自細好愛閱讀，但比村長禁入去圖書館睇書
因緣識到一個司書，借左佢一本書睇，同埋比佢救左
開始立志做司書
考到入去，發現天外有天，人外有人，堆同學個個都學富五車主角得體能屈機

男主做厹了

同意

文科大把女
開後宮都得

最強畫工

本來打風，諗諗下最強畫風又唔岩
改工，點知睇番係功

睇左三話
悶

靜啦

圖書館未開返呀

操到咁恆為左搞條囡

又係勁耐都唔出一集

所以出得慢

套野入主線未